自分が苦労した点
  1.devisegemを導入した上で、ユーザー名とパスワードのみでログインする機能や、
    プロフィールを変更する機能を追加する点。
  2.通知機能の実装
学んだ点
  1.devisegemについてはWikiやHow toが非常に参考になった。gem を導入する際は
    ここを徹底的に調べることが大切なことを学んだ。
    
自慢したい・相談したい点
  1.Ajaxでアンフォローしたときに画面が切り替わるが、フォローをしたときに切り替わらない
    原因が突き止められなかった。